原味內褲洩身分！巴格達迪遭美軍鎖定難逃一死

美國總統川普在台灣時間27日晚間9點許宣布，「伊斯蘭國」（IS）創始者巴格達迪（Abu Bakr al-Baghdadi）在美軍圍攻下自爆身亡，現更多追捕細節曝光，「敘利亞民主力量」（SDF）透露，他們拾獲巴格達迪的內褲，其行蹤曝光，讓美軍得已鎖定，展開斬首行動。

據《路透》報導，「敘利亞民主力量」高級顧問普拉提（Polat Can）在推特上透露追蹤巴格達迪的細節，他稱一名臥底取得了巴格達迪的內褲，透過DNA比對，確定這個人就是巴格達迪，讓美軍得已鎖定其動向，展開行動。

普拉提強調，在這此行動中，包含證明巴格達迪的身分、窩藏地定位的情報都是由他們所完成的，「我們線人參與了發送坐標、引導空襲等任務，參與整體行動到最後一刻，直到達成目標。」

普拉提指出，自5月起「敘利亞民主力量」一直與美國中央情報局（CIA）合作，追蹤巴格達迪動向，成功掌握了他位於敘利亞伊德利卜（Idlib）的情報，正當巴格達迪準備轉移到敘利亞、土耳其邊境的哲拉布魯斯（Jarablus）小鎮前，美軍遂發起行動。

「敘利亞民主力量」由庫德族人所主導，美國總統川普在宣布巴格達迪死訊時，也曾稱讚庫德族為整起行動提供了有益的情報。

蠢材 做乜偷左我條底褲呀!?

叫左你底褲唔好亂咁擺

堂堂ISIS輸喺條底褲上

精

正常男人點都有尿漬

記唔記得7、8月既時候，臨有行動前一日既連登，係充滿住遊行路線、離開方法、行動目的地既街坊整既攻略、仲有各種各樣既行動資訊整合，所有行動都係至小早半個月搞，有D 活動更加係會根據其重要性去調配，例如我記得葵青區遊行係推遲左成個月的。

反思行動及行動數量

（極緊急！！！）等我教大家點再引發群眾熱情

臥底等如情婦？

屎、尿同汗

其實應該係陰毛

可以用尿屎認DNA?

底褲有味精

尿邊到有DNA....
精漬/體毛啦

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

唔怪得金仔去廁所都要專用

聞過?

唔著底褲先係成熟謹慎既表現

應該係皮屑，等同每日甩頭髮咁，只不過細到睇唔到

成件事最痴線係你起果邊見到地下有條底褲
你諗都唔諗就拎去驗dna睇下係唔係主腦

Sor睇錯自膠

原味內褲
有冇咖哩味內褲

其實點解會係條街汁到萫過既底褲 佢週街除底褲?

底褲有j皮，可做dna鑑證

屎會驗得準d
尿得少少細胞可以驗到dna
Btw,汗水同眼淚都有dna

【突發】林鄭聽朝喺港交所有個講座

想嘔

推

個卧底用咩方法令佢脫底褲

精液， 扑野收埋hi 污糟

美人計

【求援國際堅守自治維園大集會】
日期｜11 月 02 日（星期六）
時間｜3.00PM
地點｜維多利亞公園

垃圾警犬果然冇常識

最慘就係庫爾德族
幫完美軍打ISIS
轉頭美軍一撤軍就俾土耳奇屠殺

係，正想講

鳩毛

rip巴格達迪

柒撚到仆街

點偷到的

卧底做左d咩......會執到底褲......

女臥底好野

今次係邊隊特種部隊立功？

Blocked

三角洲

isis 以後唔准著內褲

啲五毛話美國咁係打壓宗教自由大家點睇

希望未來10年中共解體，分裂成10個小國
呢個係中共港共領導人下場

其實尿入面有時都會排走啲過期精架

點解本身佢地有佢既DNA?

皮膚 鳩毛 仲有汗同精

以為 迪麗熱巴 死咗

你底褲唔出現係個到就無事, 出現係個到就有呢個風險

美軍周圍執底褲，好得閒，好彩比佢執中，如果唔好浪費時間

拉

佢俾老婆出賣嘛 拎佢最私密衫最有保證

可能捉過佢嘅親屬。

咁如果我扑完野唔著底褲呢

驚就唔好著

其實點樣鎖定條友，用條底褲綁住條友

你咁樣講,佢係唔會驚架! 佢會著比你睇!

皮屑汗水精斑

迪麗熱巴條底褲

咁就執到面褲都捉到你

Gay

可能係佢地舊據點搵到

因為條友俾美軍捉過坐左幾年
又話無事放返出嚟
之後轉折成立咗ISIS

好癲

唔通美國佬聞過晒戰場留下嘅底褲

都有可能佢哋會交換底褲著

diuuu 咩戲來

2019年真係好痴線 無野唔可能 一頂綠帽引發世界大戰 一條底褲滅咗waswas首領

你條五毛狗條底褲一樣有

巴格達迪：唉屌 早知唔撚著底褲啦仆街

...

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

原味？？？秘製咖喱？

無間道

點都用紙巾抹精ge

一張廁紙，一條底褲，都有佢嘅用處

臥底可能趁着巴格達迪的沖涼嘅時候偷佢條底褲

CIA黎香港 大把人幫你定位

嚦咕嚦咕新年財

豆腐佬與豆腐仔的晚上

#Remember5thofNovember

樓上咁都唔識

Show blocked user

新移民？

[行動]11.5 V煞活動更新: V is all of us!!

姐撚與秋生的愛情故事

金仔都冇屎眼洗撚要廁所咩

今日出糧，我呢隻剩係識返工的港豬好多嘢要做

有傳媒拍到水炮車內部操作，證明清真寺唔係誤射（會南亞文翻譯既手足入一入）

諗起肥仔金喺中国食支煙都要個妹捧住個私家煙灰缸接煙頭

話係底褲其實係含蓄啲嘅講法，根本係巴格達迪內射完個臥底俾臥底攞咗精液樣本去化驗

咁都上到熱門
屌你班戇鳩識唔識用不推文回覆呀

但係美國喺土耳其撤軍搞到庫爾德族比人屠殺

拾穫
一代梟雄居然需喺美人計手上

頭文字d,我只可以講，條友真係唔識架wor

戰狼2

藍絲

哈利波特

條友真係唔識架喎

幾時到習近平

將卧底個段經歷拍電影應該幾精彩

問你地部門鑑證科啦。狗

有卧底偷

想像到 他日維尼😌

衰喺條底橫

CAG

Really so crazy

花柳病

呢隻狗比起香港制服 green objects，實在有用得太多啦